以後買gym只買24/7！！！

大大隻字
武漢肺炎

靜靜地啦屌你

但嗰度有沒有教練指導？
利申：初學者

靜啦

我真係覺得你個做法似藍絲督灰多D

高層決定喺TBB賣廣告同接受j2訪問
低層員工打張嘢就洗晒底？

第一個po就篤灰

樓主係咪on9

弱智P牌仔

可以有但要join package 都唔平 佢好就好在開24
但我join完之後亦都無試過凌晨去😂

拉